# Задача
Реализовать фронтенд часть бесконечной загрузки статей с бекенда.

# Детали
Данные получаются по апишке (описание ниже) после нажатия на кнопку Load More.
Если ответ успешный, то отобразить новые статьи. Каждая статья имеет длинное описание, которое должно быть обрезано до пяти полных слов, после чего добавлено троеточие и элемент "Expand". По нажатию на Expand должно отобразиться полное описание и элемент "Collapse". По нажатию на Collapse описание должно быть вновь обрезано.
Если ответ с ошибкой (они будут выскакивать со случайной вероятностью), то в модальном окне отобразить соответствующую ошибку:
| Код | Сообщение |
|-----|-----------|
|400  |Произошла ошибка|
|401  |Пожалуйста, авторизуйтесь|
|403  |У вас нет доступа к ленте статей|
|500  |Внутренняя ошибка сервера, попробуйте позже|
Модальное окно может быть закрыто по нажатию на кнопку "Close" или по клику вне его.

# Технические ограничения
Разрешается использовать лишь нативные JS, CSS, HTML. Любые фреймворки запрещены.
HTML5 и CSS3 будет плюсом.

# Описание API
`GET /api/v1/articles?limit=5` (будут загружены 5 статей, параметры приведены в качестве примера).

Если запрос успешный, код `200`:
```
[
    {
      "id": 1,
      "title": "Foo bar",
      "description": "Foo bar baz baz bar foo",
      "uri": "/foo/bar",
      "tags": ["foo", "bar", "baz"]
    },
    // etc
]
```

Если ошибка, HTTP код `400`/`401`/`403`/`500` без тела ответа.

# Развертывание проекта
Чтобы установить Node.js и запустить соответствующий веб-сервер, включай вагрант машину с флагом `--provision`. Если сервер не работает, то на вагрант машине: `node /vagrant/project/bin/www`.
Домашняя страница проекта - [33.33.33.13:3000](http://33.33.33.13:3000).
Работу веди в файле `/vagrant/project/public/index.html`.

# Результат выполнения
Свой код положи в ветку `*username*-result`.
